點樣可以做到馬評家or講波佬

小弟由細到大既夢想

跑得快過隻馬or踢波勁過個球員就得